其實香港再喺咁落去 會唔會有極端組織出現？

我意思喺搞到香港人會真反抗
好似外國恐怖分子咁

純討論

咁就要睇大陸搞到幾盡。
但大陸呢家溫水煮蛙，而且香港仲有 d 價值，唔會去得咁盡。

係都出現親中極端組織先啦

唧喺香港人要永遠要低頭？

"先"啫
但以香港普通人嘅習性, 應該出現類似紅衛兵嘅親中極端組織之後
先會大規模武力反抗 (以上只係斷估)

香港極端組織=極端賺錢

地產霸權？

香港人：返工，不了

好唔開心 已經生無可戀

有幻想過武裝組織混入市民 玩返共產黨d招數
不過諗落係香港行唔通
1冇槍 2如果真係有 有人會督灰 3社會新聞嚴重遣責
4香港太細太易周到你

當梁天琦都已經被視為好極端...

聽日要返工，可以點極端法？

支持用愛與和平自由感化中共

建制派 算唔算係hk 嘅極端組織？

點先算 暴力？ 破壞？

破壞社會和諧 引入中國人

破壞hk 法治精神 & 法律基礎 & 中國化hk

破壞hk 國際競爭力 & 聲譽

極端返工組織

伊斯蘭生仔都入侵唔到中國

生無可戀 就嚟做焦土派
白喉 炭疽呢啲生化武器都Feasible

香港人骨子裡係難民基因

香港人已經好極端啦，死都要返工

到時工都可能唔喺俾我地做！我哋會變做成無業遊民

打打殺殺嗰啲恐怖主義囉
然後開個直播隊冧一兩個政治人物

將來可能俾啲蝗蟈人搶咗你份工

有咩其他嘢可以做到武器？
殺神都喺用支原子筆

婦聯已經係啦